一人一句 苦戀/暗戀 既歌詞

想收集多啲

沒有得你的允許 我都會愛下去

普通話啱唔啱？我好撚多
試試水溫先
以東-我的道姑朋友
周杰倫-愛你沒差
哪裡都是你
你好嗎
薛之謙-啞巴，剛剛好，你還要我怎樣，演員，方圓幾里，紳士
林俊傑-可惜沒如果，她說
張極軒-春秋
徐（微）-我以為
阿涵-過客
張雲宵（翻唱）-火燒的寂莫，害怕，像瘋了一樣，忘記擁抱
啱聽再講

逃避你 卻期待可跟你做情人
我好想你 好想你 卻欺騙自己
苦苦堅持 經已沒意思
最初我臉紅 現在雙眼通紅

唉 唔好聽咁多 想逼自己出事咩

原來我坐後備座

林夕填嘅歌

苦～海～
翻～起愛恨

你今天當我什麼

多少天 思想你漸成習慣 心頭流過熱情無限

小半 - 陳粒

是我敏感 誤會戀愛降臨
從未發生 交不出初吻....

我愛的人 她已有了愛人
從他們的眼神 說明了我不可能